劉馬車於中文說話到睇囡囡

3:55睇起

又話以後唔拍片？

蝗狗

佢有咩資格話人

佢竟然唔係5月先考

強姦犯垃圾車又封左留言啦

犯完法同人講做人要心地善良

強姦人有尊重過人？

你有冇尊重條女呀

支持強姦犯進軍dse考場擾敵